聽聞2月1號開翻關口

近排中港碼頭，落馬州保安都請緊人，叫人2月1號翻工，係咪代表2月1號開關，有無ching收到風

Wow
趕新年 辦年貨

推

wfh

反攻

個關口幾時有封過？

之前10月都請左一次架啦
唔可以作準

琴日幫人睇酒店d月租offer都係到2月1

你幾耐無睇新聞，樓主講個d關口封左好耐了。

依家封淨深圳灣同機場

係咪免隔離開大陸關，跟手封機場關，咁bno問題就解決哂啦

通關咋喎
邊個話比戲院GYM ROOM做生意